untuk menjalankan testing
1. npm install --save-dev jest & npm i supertest
2. buat database berupa testing
3. cofigure test -> uname dan root
4. jalankan command dengan menambahkan --env test
5. example -> membuat db test
npx sequelize db:migrate --env test
npx sequelize db:migrate --env test
6. buat folder bernama __tests__
7. didlm nya buat file dg extension .test.js
8. ubah scripts -> test dgn jest --detectOpenHandles --forceExit --runInBand --silent=false